白宮聯署要推夠十萬個！！

推

Push

push

PUSH

Pish

推爆佢呀！！最好聽日前夠十萬！！

.